向第三世界強國進發

香港擁有國際金融中心嘅地位,大陸利用香港套戥美元,這是香港的最大價值.
外商跟大陸交易普遍使用美元,因人民幣不能在世界流通,要令美元現鈔流量在中國市場減少,香港銀行體系現金流量亦一齊減少,對美元需求突然大增,香港同美國有聯繫匯率制度,定位在7.72-7.78之間,只要美元拆息增加,中港兩地銀行成本增加人民幣必定下跌.
香港銀行體系美元現金大量流入市民手上,再發動第二次換美元現金,消息傳出(藍C)亦要自保『草船借箭』,香港銀行發生擠提機會大增.以現時中港兩地經濟,維持半年·一年尚可.
美中貿易戰如箭在弦,Donald Trump雖然不是一位稱職總統,但他是一個狡猾商人,維尼病要攞佢命,打落水狗Donald Trump綽綽有餘.
理性討論 不喜請插...兄弟爬山 各有各做